激嬲咗男朋友 點算

同另一個男r水吹 結果佢就嬲咗我

但明明佢自己都有好多異性朋友

佢而家block 晒我

可以點

也許不必太清楚，
朦朧美。

腿張開

冇女朋友

臭雞

扮死狗囉

佢係基，有異性朋友你實冇所謂啦

你是誰?

互含